{
  "Modal Event": "模态事件",
  "Event Type": "事件类型",
  "Control Property": "控制属性",
  "No active modal event": "无活动模态事件",
  "Float Incremental Value": "浮点增量值",
  "Int Incremental Value": "整数增量值",
  "Int Value": "整数值",
  "Float Value": "浮点值",
  "Number Value Mode": "数字值模式",
  "Boolean Value Mode": "布尔值模式",
  "Hard Max": "硬限制最大值",
  "Hard Min": "硬限制最小值",
  "Horizontal Move": "水平移动",
  "Vertical Move": "垂直移动",
  "Arbitrary Move": "任意移动",
  "Set to": "设置为",
  "Please enter the control property": "请输入控制属性",
  "Is Array": "是阵列",
  "The operator contains array properties and cannot be controlled": "操作符中含有阵列属性,无法被控制",
  "Not recommended as modal operator": "不建议做为操作符模态",
  "Allow view rotation in modal": "允许在模态中旋转视图",
  "Will occupy the middle click operation": "将会占用中键点击操作"
}